Päirt Wakrööm Kaibas et Reet Hogand ei tahha temma asjo mitte Kätte anda mis 1862 aastal Meio Ku 12mal on Moistetud ning Ka neid asjo Ka mitte mis nemmad isse Kahhe Kesti omma all on jägganud,need asjad on,leiwa Kappi ja Kangaspud jäid pu=ma peale Redule ning Ruipink ning leiwa löime jäid pärtile ning 2 Keia ollid teine wöttas teise agga nüüd Reet ei tahha Pärdile ühdigid anda.Agga selle pärrast et nemmad isse omma all need asjad on ärra jägganud Sai Möistetud et Reet Peab need asjad Pärdi Kätte andma,ning et nemmad ennam ei pea tüllitsema sai neid  Kowwasti Kinnitud
